這是我最後一次 來吃午飯吃到四點

最後一次留戀
唔可以再浪費自己

BB你做咩？

但你卻沒有出現
出現我也不敢看你正面

已考慮不知幾多遍
才決定給你這信件